能成為密友總帶著愛？

愛上了我個好朋友,難道真係要中途轉gay

你係呀希？

我都唔知點算…

識咗幾耐？